仲有咩人相信香港安全同警察制度

我以前信
而家驚比人拉埋一邊打
行行下要查証搜身
我以為自己係d咩國際罪犯

其實仲有冇人會相信香港安全？
因為有一班咁嘅警察